{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025468",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 동해안로 1505펜션"
    },
    "text": "蔚山東屋海水浴場に位置するペンション東海岸路1505は海を見られる所に位置しています。 新築されたプールビラで、4棟のそれぞれの一軒家で運営されており、個別使用でリラックスできる空間を提供しています。 A棟は夏季のみプールビラを運営し、気温が氷点下に下がったり強風など様々な危険要素が発生すると、個別プールの利用が制限されることがあります。 ピクニックセットは演出カットでは提供されず、SNSレビューイベントに参加すると2時間無料でレンタルできます(冬季は1時間)。 個人電気グリルの使用はできませんが、レンタルは可能で有料です。 入室は15時、退室は11時です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー施設は個別バーベキューと電気グリルをご利用いただけます。 幼児は36ヶ月以上から追加料金が発生し、客室情報では個別屋外プールを提供し、A棟はお湯を使用できません。 室内にはスパ施設があり、無料でご利用いただけます。 インターネットは無料でWi-Fiが提供されており、ペットの入室はできません。 駐車場があり、無料でご利用いただけます。 ペンション内部には消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、応急処置キットが備えられています。 チェックイン後、21時までスパ施設を利用でき、入浴剤の使用は不可であり、状況や天候によって利用できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション東海岸路1505の場所はどこですか？",
            "answer": "ペンション東海岸路1505は蔚山東屋海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション東海岸路1505は何を提供していますか？",
            "answer": "ペンション東海岸路1505は海を見られる所に位置し、新築されたプールビラでリラックスできる空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "A棟はどのような時にプールの利用が制限されますか？",
            "answer": "A棟は夏季のみプールビラを運営し、気温が氷点下に下がったり強風など様々な危険要素が発生すると、個別プールの利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ピクニックセットは提供されますか？",
            "answer": "ピクニックセットは演出カットでは提供されず、SNSレビューイベントに参加すると2時間無料でレンタルできます(冬季は1時間)。"
        },
        {
            "question": "個人電気グリルは使用できますか？",
            "answer": "個人電気グリルの使用はできませんが、レンタルは可能で有料です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "入室は15時、退室は11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー施設は個別バーベキューと電気グリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はありますか？",
            "answer": "幼児は36ヶ月以上から追加料金が発生し、客室情報では個別屋外プールを提供し、A棟はお湯を使用できません。"
        },
        {
            "question": "スパ施設はありますか？",
            "answer": "室内にはスパ施設があり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料でWi-Fiが提供されており、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場があり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "安全設備は整っていますか？",
            "answer": "ペンション内部には消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、応急処置キットが備えられています。"
        },
        {
            "question": "スパ施設は何時まで利用できますか？",
            "answer": "チェックイン後、21時までスパ施設を利用でき、入浴剤の使用は不可であり、状況や天候によって利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 568
    }
}